除左伊藤潤二 仲有咩恐怖漫畫係正？

類似呢啲feel⋯⋯

港生活
唔係電視嗰個

樓主個套咩黎

快樂人生

《彼岸島》

14歲
漂流教室？

冇人答我

超傳腦

神之左手惡魔之右手

伊藤潤二 隔壁的窗戶

見好多人講媒圖一雄
但始終無潤二個啲咁正

我覺得楳圖一雄套 洗禮 比得上潤二

芙蘭
請傾聽死者的聲音

粉俠傳

睇睇

尋找身體

睇過套叫切子
有套叫砸扁你

印象中唔錯 好耐之前睇

lm

祥子

切子唔錯啊 少集得黎又夠恐怖

好似同破壞獸同一作者